D八掛既男人真係好撚噁心

我公司有個男同事就係咁
見你果日著得好少少/化左妝就問你今晚約左邊個
見你放工唔係搭平時果架車就問你去邊，做咩 仲煩撚過我呀媽
我已經好直接咁答佢：唔想講比你知/關你咩事
佢都仲會追問多幾次 懶係好熟咁
係咪覺得自己做好撚sociable呀？
屌你老母我淨係覺得你好八掛同煩膠

之前仲話過我對異性太有警覺性同戒心
話依家唔係讀中學，係出黎做野
唔應該對異性咁防避

我心諗屌你老母
我做野冇問題，大家番工果陣正常交流到咪得
非工作時間我做乜要同你打好關係
我又唔係想同你做frd

利申：一早已同佢講明我有男朋友

女人八掛就唔撚噁心

咁樣唔算八卦下話
一般男人都係咁樣開話題㗎喇..
似係你性格接受唔到咋wor..有d孤僻..
如果個男既靚仔d你咪又死狗咁

雖然正常社交交朋友係可以選擇，但係唔好因為覺得人乜乜乜而對人地有明顯反感，這是大忌

果個人應該好樣衰

連登仔真係好撚痴線

關咩靚唔靚仔事，我自己都有男性朋友，全部矮柒毒
同埋你識睇中文？
我已經答左佢唔想講，關你咩事
佢都仲要繼續問
大佬呀咁擺明唔想同你傾落去

我覺得正常樣

唔撚使理上面d on9毒撚啦

你公司條友擺明係狗公
講到明有男朋友等佢自動彈開 都仲要繼續咁樣

小心佢之後會周圍唱你

連登好多呢種人，樓主小心比人咬

你係咪叫angel?
喺痴撚線公司番工？

唔係八卦
而係狗公

樓主啲女同事冇相同經歷？佢地點睇

傾幾句計就狗公
咁我想問下點樣係唔搭爹情況下產生男女溝通上既第一句話？

靚仔就ok

我都會咁問其他人... 其實係佢地平日著得都唔好睇, 著得無咁難睇比D 鼓勵咁啫。公司有靚女日日都執到好正就唔咁問啦

如果個男同事靚仔啲應該情況唔同晒

Agger